點樣擺甫士 都有你既事

點樣擺甫士 都有你既事
點解穿黑衣 都會變怪異
點樣講清楚 都說有暗示
yeah yeah yeah yeah

狗改不了吃屎，本性嚟